我宣佈2019秋冬時尚 係 頭盔 護甲 豬嘴！！！！！ pantone係黑色！！！

而家個個驚俾人周到有防具會俾黑警針對 走果時丟晒d裝

之前咪有post話 外國人好支持hk人 但唔知點幫

機會黎啦飛雲
解決方法就係將防具變時尚 無論hk/外國 平時成街都係防具

咩armani. 咩coco channel. 今季時尚展加入頭盔 護甲 豬嘴 鬼佬氣候咁乾爽要支持簡單啦

到時候俾黑警問 譽佢： 咩示威者？阿蛇你唔係唔識嘛 2019秋冬新裝阿！！！！！！

好多護甲頭盔其實真心好型 大家一齊研究下

hk路邊空氣... 用豬嘴其實好合理

溝通問題成為每一次打機嘅問大問題，到底點先可以令前排坦克同後排輔助可以溝通到呢？

諗咗陣，發覺可以用顏色旗黎做訊號

前進

停留

退守

［建議］ 前後排溝通方案

就好似龍珠入面悟空打斯路果陣咁, 要長期keep住超西咁, 要將口罩日常化,日日戴